[團結]有無人願意夾錢比龍心出山屌洋女？

我出$100比龍心買機拍片出山，有無人跟機？

1.互射三百年

毅進星 $100

毅進星 $100
想上位？慳啲啦

做咩姐你

幽默感呢家嘢。。。

2.互射三百年

同一條橋用兩次
又係既 咁多新會然 唔知好正常

樓主小學雞?